八折幫大家買steam game

小弟第一次借ac上黎開post 望各位手足高抬貴手

是咁的，小弟係半年前沉迷食雞，買左一大堆skin 但依加對隻game已經冇哂熱情
前排見D skin跌到brabra聲我就係steam market到賣哂D skin
小弟就想而家套返現先 問過哂D朋友都冇野要買先放上黎

咁價錢方面，就係steam香港區目前賣緊幾錢，我打返個八折
有意既巴打請TG我

畀返個ac人先

唔記得轉ac？

人哋借AC上嚟開post 打晒自己啲嘢就log-out